{
	Downloads = 下载;
	"Cercube found the following extensions loading into YouTube app, which might make Cercube not function properly:\\n%@" = "Cercube 侦测到下列的插件被载入到 YouTube 里，有可能造成 Cercube 不正常动作：\\n%@";
	"Kill YouTube" = "退出 YouTube";
	"Cercube: Error" = "Cercube：错误";
	"Cercube 3 is not loaded properly.\\nRespring your device or try installing the package from an official Cydia repository." = "Cercube 3 未正常载入，\\n请注销主画面或从 Cydia 的官方源重新安装。";
	"Navigate to Downloads" = "跳转到下载";
	"Cercube Update Required" = "需要更新 Cercube";
	"Update Cercube 3 to version %@!" = "更新 Cercube 3 到版本 %@！";
	"Update Now" = "立即更新";
	"Version %@" = "版本 %@";
	Cancel = 取消;
	Import = 导入;
	Error = 错误;
	"Select from Photo Library" = "从相机胶卷选择";
	"Search the Web" = "搜寻互联网";
	Destination = 目标;
	"Music Library" = "音乐库";
	Videos = 视频;
	Unknown = 未知的;
	"Media Title" = "媒体名称";
	"Media Artist" = "媒体表演者";
	"Media Album" = "媒体专辑";
	Title = 名称;
	Artist = 表演者;
	Album = 专辑;
	"Music Library (Selected)" = "音乐库（已选择）";
	"Videos (Selected)" = "视频（已选择）";
	Configuration = 设置;
	"Cercube Tips" = "Cercube 小秘诀";
	"Short-hold on the search button in the main YouTube page to navigate to the downloaded files using iFile/Filza." = "在 YouTube 主画面点压搜寻图标可直接跳转至 iFile/Filza 的下载文件夹。";
	Dismiss = 取消;
	"Button Gestures" = "按键手势";
	"Auto Replay" = "自动重新回放";
	"HD on Cellular Data" = "使用蜂窝移动数据时回放HD视频";
	"Background Playback" = "背景回放";
	"Ads Blocker" = "阻挡广告";
	"Default Playback Quality" = "默认回放画质";
	"Playback Quality" = "回放画质";
	"Auto Start on Page" = "默认进入页面";
	"Startup Page" = "进入页面";
	"Cercube Red is Active" = "Cercube Red 已激活";
	"Get Cercube Red (FREE)" = "激活 Cercube Red（免费）";
	"Purchase Cercube Red" = "购买 Cercube Red";
	Developer = 开发者;
	Designer = 设计者;
	"Home (Selected)" = "首页（已选择）";
	Home = 首页;
	"Subscriptions (Selected)" = "订阅（已选择）";
	Subscriptions = 订阅;
	"Profile (Selected)" = "帐户（已选择）";
	Profile = 帐户;
	"Downloads (Selected)" = "下载（已选择）";
	"144p (Selected)" = "144p (Selected)";
	"240p (Selected)" = "240p (Selected)";
	"360p (Selected)" = "360p (Selected)";
	"480p (Selected)" = "480p (Selected)";
	"720p (Selected)" = "720p (Selected)";
	"1080p (Selected)" = "1080p (Selected)";
	"Auto (Selected)" = "自动（已选择）";
	Later = 稍后;
	"Watch Video" = "观看视频";
	"Sorry :(\\nNo videos available at this time, try other options to unlock Cercube Red." = "抱歉 :(\\n使用已达上限，请尝试用其它方法来解锁 Cercube Red。";
	Tweet = 推文;
	"Activate Cercube Red to disable advertisements in Cercube!\\n\\n- Watching a video enables Cercube Red for 6 hours.\\n- Tweeting about Cercube enables Cercube Red for 36 hours" = "激活 Cercube Red 可关闭在 Cercube 里的广告！\\n\\n- 观看一段视频可激活 Cercube Red 6小时。\\n- 推文有关 Cercube 可激活 Cercube Red 36小时。";
	"Twitter is not setup on your device!" = "您的装置尚未设置 Twitter！";
	Download = 下载;
	"Download Started" = "下载已开始";
	"Audio Only" = "仅有音频";
	"Add to Downloads" = "添加到下载";
	"Stop Download" = "停止下载";
	Delete = 删除;
	Share = 分享;
	"Save to Library" = "储存到资料库";
	"Save to Photos" = "储存到“照片”";
	"Saved to Camera Roll" = "储存到“相机胶卷”";
	"Failed to save media" = "储存失败";
	"I'm using Cercube 3 by @freemanrepo to download YouTube videos on my %@!" = "我用 @freemanrepo 开发的 Cercube 3 下载 YouTube 视频到我的 %@！";
}